點樣保護m記CCTV!!!!!!

唔可以比班黑警為所欲為！

佢直情話壞左唔比

睇下入面有冇良心職員做個backup
冇其他方法